今天下午一時三十分起葵芳站, 荃灣站及荃灣西站會暫時關閉

屌你啦黨鐵

唔想返工就出聲啦

聽到話港鐵一點半開始唔停葵芳同荃灣西

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見

屌你老母狗鐵

行路

唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！